第8代intel laptop 幾時有得賣？

而加買laptop 好唔抵，幾時先出第8代intel?

13" laptop都有真4核

Push

有部acer swift 3 ， 6千左右
聖誕應該有掛

Acer, Lenovo 唔係賣緊喇咩?

我剛剛search, 原來dell xps 13 9月尾10月頭會換晒第8代

美國Dell有得pre-order 8th Gen NB，
應該遲啲到亞洲區。